無禮貌既人真係做咩都好黑人憎

究竟由幾時開始一個有禮貌嘅人 變到好似稀有種咁？

就算俾你讀書有幾好 dse再高分
你份人無禮貌 同人普通對答（例如傾group project 分工/簡單到好似借枝筆呀打招呼個類）
都要懶係串咁 一係就望你一眼之後唔答
得罪講句 除非你真係好有才華 都可以叫藝術家脾氣

如果你普普通通正常人一個都咁樣 真係好嘔心
正正常常講句嘢真係好難咩？
你對人無禮貌 唔好問點解自己大學畢業都搵唔到工
有冇檢討過自己唔係學歷上唔夠人爭 係個人問題
仲要有啲帶埋老豆老母見工真係得啖笑

除非你老豆係上市集團主席 你大撚把錢唔使同人打交道 屋企啲錢夠你食幾世 咁你係有資格咁串

如果唔係我會建議你地重新返幼稚園 學下咩叫禮貌
唔好再日撚日淨係識背啲深到無人用既英文生字
然後覺得自己讀名校好撚威 睇唔起其他學生
香港教育制度淨係注重學術成績 咪搞到有班咁嘅垃圾出嚟

正皮

多謝

講得好